對示威者連閃光彈都出埋 真係唔洗煲大佢？

定係大家覺得冇問題

要推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

push

多野屌到我都唔知要屌邊樣野